險中取勝！高普：紐卡很頑強但紅軍贏波是天命

紐卡素曾兩度扳平比數，這讓紅軍球迷很緊張，但最後時刻奧歷治的入球確保了高普的球隊全取三分，重新回到了聯賽榜首。

高普告訴《天空體育》：「從紐卡素的比賽方式來看，這是很難處理的。防守所有這些情況真的很難，我們防不住他們，這讓他們留住了比賽的懸念。我們有很多精彩的時刻，我們應該在他們攻入第二球之前結束比賽。這太棒了，這就是足球，並不重要，球員們所做的是不可思議的。這是一場精彩的比賽，這是值得的，這是一場艱苦的比賽，對手的身體比我們強壯。我們必須戰鬥，我無比自豪。」

他補充說：「我很冷靜，因為我認為這是命中註定的，球員們嘗試了一切，你必須去嘗試，我們很有侵略性，試圖去壓迫，但後來莫（沙拿）受傷了，他不得不離開。我說唯一的方法就是踢球，我們有充滿活力的雙腿，而他們做的事情都很老實。」

「值得讚揚的是，紐卡素他們嘗試了一切，但我們拿到三分，進入到最後一週。你整個賽季都打得很緊張，我們不是世界上最好的球隊，我們必須努力工作。沒有輕鬆的比賽，現在在賽季末，我們在六天內有三場比賽。這是非常困難的。我沒有看到任何人緊張，我們只是試了試，沒有愚蠢的犯規，非常清楚，這對我們來說是一個重要的教訓，我們可以這樣處理。」

高普贏亞軍係天命

別理誰叫高普 天命最高

黑哨都會輸？

咪又係輸盤

他年 輪迴今季劇情

天命最高分第二

似猁狗越位入波定黑鳩人12m?